有人係城大泳池扑嘢

利申唔係我影

乜都唔好講
撞左先

推

冇料到喎

冇扑

睇到D咩

傳說中嘅水中簫?!

我覺得旁白先係條片既重點

nds

青頭仔唔知咩叫扑野？

屌你知唔知咩叫扑嘢呀

遠水 希望有4000和理非幫手

扑你老母咩戇鳩仔

毛都無條睇

香城晨運

大驚小怪

我無嘢講

On9

屌條女好撚豬

仆野呢？

你點影的

⋯⋯而家興咁樣玩

乜撚都睇唔到 on9?

果兩條友比人刮咗出黎喇好似

Cls

水中蕭

more

樓豬係青頭未扑過嘢？

梁美芬？

留名跟進再睇下點讉責

我睇緊D咩

已射thx

旁述好笑過條片

青頭？

連扑野都唔知係乜，戥旁白個2個低能仔可憐，RIP

唔理咩都好 like咗先

做乜delete啊？

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

屌 嬲

diu angry

屌睇唔到

走撚咗寶！好撚嬲！屌

hello?

屌 片呢

This video was removed for violating our TOS.
我都唔想 up去邊好

屌嬲。。。

屌 片呀

屌嬲

嬲左

Pornhub

都冇扑，唔洗失望

性大

Lm

好耐無係lihkg睇到呢d post

屌。。。。。。嬲

Oops!

This video was removed for violating our TOS.
If this was a mistake, please let us know.

推返正經po啦

片呢⋯⋯

留名關注
期待快d有
以保護樓主老母親

其實無乜料到 無所謂啦

sor囉冇扑嘢含下撚都比人del

有冇含都唔知

屌你老母幾秒幾秒咁影

可能係kiss下面

咁撚張揚啊屌

Push

扑？邊撚到扑呀